"use strict";(self.webpackChunkapp=self.webpackChunkapp||[]).push([[4489],{4489:(m,r,o)=>{o.r(r),o.d(r,{TripsPageModule:()=>l});var p=o(177),d=o(4341),a=o(4488),c=o(70),n=o(4438);const g=[{path:"",component:(()=>{var t;class e{constructor(){}ngOnInit(){}}return(t=e).\u0275fac=function(i){return new(i||t)},t.\u0275cmp=n.VBU({type:t,selectors:[["app-trips"]],decls:24,vars:0,consts:[["slot","start"],["name","menu"],["id","container"],[1,"data"]],template:function(i,f){1&i&&(n.j41(0,"ion-header")(1,"ion-toolbar")(2,"ion-title"),n.EFF(3,"Wycieczki"),n.k0s(),n.j41(4,"ion-buttons",0),n.nrm(5,"ion-menu-button",1),n.k0s()()(),n.j41(6,"ion-content")(7,"div",2)(8,"section")(9,"h4"),n.EFF(10,"Wycieczka w Bieszczady"),n.k0s(),n.j41(11,"h5"),n.EFF(12," Organizowana jest klasowa wycieczka w Bieszczady na 3 dni cena wst\u0119pna - 400z\u0142. Wst\u0119pnie osoby ch\u0119tne zach\u0119cam do zg\u0142oszenia si\u0119. "),n.k0s(),n.j41(13,"p",3)(14,"ion-checkbox"),n.EFF(15,"Ch\u0119tny"),n.k0s(),n.EFF(16," 06.05.2025 r."),n.k0s()(),n.j41(17,"section")(18,"h4"),n.EFF(19,"Wycieczka do Pragi"),n.k0s(),n.j41(20,"h5"),n.EFF(21,"Ch\u0119tnych zapraszamy do nauczyciela Jana Kowalskiego."),n.k0s(),n.j41(22,"p",3),n.EFF(23,"05.04.2025 r."),n.k0s()()()())},dependencies:[a.QW,a.eY,a.W9,a.eU,a.MC,a.BC,a.ai,a.hB],styles:["h3[_ngcontent-%COMP%]{font-family:Verdana,Geneva,Tahoma,sans-serif;text-align:center;margin-top:30px;padding-bottom:20px;border-bottom:2px dashed gray;font-size:28px}section[_ngcontent-%COMP%]{background-color:#252525;margin:10px auto auto;width:96%;padding:5px;border-radius:10px;max-width:700px}h4[_ngcontent-%COMP%]{text-align:center;font-family:Verdana,Geneva,Tahoma,sans-serif}h5[_ngcontent-%COMP%]{text-align:center;font-family:Verdana,Geneva,Tahoma,sans-serif;font-size:15px}.data[_ngcontent-%COMP%]{text-align:right;margin-right:10px;display:block}ion-button[_ngcontent-%COMP%]{font-weight:900;display:block}ion-checkbox[_ngcontent-%COMP%]{display:block;width:85px;margin-left:15px}"]}),e})()}];let u=(()=>{var t;class e{}return(t=e).\u0275fac=function(i){return new(i||t)},t.\u0275mod=n.$C({type:t}),t.\u0275inj=n.G2t({imports:[c.iI.forChild(g),c.iI]}),e})(),l=(()=>{var t;class e{}return(t=e).\u0275fac=function(i){return new(i||t)},t.\u0275mod=n.$C({type:t}),t.\u0275inj=n.G2t({imports:[p.MD,d.YN,a.bv,u]}),e})()}}]);